ONEPIECE 海賊王 ワンピース912中文情報

路飛當即告知艾斯死了
天狗是鍛刀匠
小玉曾拜託艾斯帶上自己一起出海
艾斯和她約定好，如果她能成為強大妖媚的女忍者，就帶她出海
路飛換了和服，帶著小玉去醫院
途中和索隆十郎匯合
霍金斯出現並擋在他們二人面前

本週卷頭彩頁，下週休刊。

下週休刊。

霍金斯要死了 索隆劈撚死佢

早過台主

又搞事

Mola Mola

鍛刀匠>>>>這不是秋水的真正形態 我幫你還原
ZORO >>>>>>>ALL

唔通新船員係小玉 唔好又合作
今次斬死個占卜佬啦

卍解

路飛船上面咩人都有 就係差件loli。

小玉上船啦

又多一件上船

第10人 女忍者

917話 神秘人物登場

咁快見到卓洛

應該最後卓洛還返把刀俾和之國
之後隻天狗幫佢整把新刀

兩大戰力咁快匯合左

路飛換和服 又有figure出了

屌卓洛幾時先可以認真出手斬到對面仆街呀.....

路飛幫艾斯兌現承諾？

兩個路痴，一齊迷多一年路

下一個船員應該係舞者，如果個細路女識跳舞先大機會

小玉上船好睇過甚平上

雪走 or 第三代 upgrade 既機會黎啦

雪走斷撚左9世啦 扔撚埋tim

開盤 upgrade 原刀 1:4
還秋水，整新刀 1:2
爛刀，整新刀 1:10
以上皆不是 1:1.5

編笠村
路飛一下子就把艾斯已經死了的事情告訴了他們
因為受到震驚暈過去的阿玉
天狗訓斥道就算是事實也不能在這種場合直接說出來啊
天狗的真實身份是鍛造刀的天狗山飛徹（美少女木偶收藏家）
他說自己也長時間的在這裡等待某個人
玉和飛徹居住的地方是編笠村的遺跡
曾經這裡也是一個村落，但是一年多以前因為凱多軍隊的“真打”德雷克的襲擊，村里的武士都被幹掉了，村子也被破壞了
和之國現在還繁榮的就只有大蛇所在的花之都而已了
其他的土地都因為凱多一夥給破壞成荒野了
四年前，已經出現了餓死者的貧窮的編笠村里有一個海賊船漂了過來
被已經吃光了糧食的村民們綁起來的其中一個海賊，很輕鬆的就掙脫了束縛
那個海賊便是艾斯
他說他是為了把自己的糧食分給村民們才故意被綁起來的
注意到這件事的村民們很感激艾斯，特別是阿玉，對艾斯很親近
故事講完以後，路飛為了帶阿玉去醫院看病，決定去都市裡
飛徹說現在的服裝太顯眼了，所以把和服借給了路飛
路飛說想要順帶借一下家裡的那把刀，但是飛徹好像不願意把那把刀借出去一樣抵抗
路飛手裡拿著的那把刀是飛徹的先祖虎鐵打造的名刀，大業物21工的二代鬼徹
路飛說那就和飛徹手裡拿的那一把交換好了
但是飛徹說因為二代鬼徹是妖刀，會被詛咒，所以不想去碰這把刀
飛徹的抵抗並沒有用，最後路飛還是把二代鬼徹拿出去了
乘著狛犬朝著城裡走，這時阿玉醒來了，她大鬧的說大哥你這是在胡鬧
艾斯已經和阿玉約定好了，等阿玉變成了妖豔的女忍者，就帶她一起出海
從竹林出去以後，場景就和飛徹說的一樣，是一片廣闊的荒野
荒野的前方是並排的冒著煙的工廠
在荒野上猙獰的動物們在大鬧
路飛想要把那些動物打倒然後吃他們的肉，但是因為這附近的動物也都在喝著廢水，所以他們的肉也都有毒了，然後就放棄了這個想法
路上，正好趕上了惡人們追趕女人的場景
惡漢們被路過的劍士毫無壓力的擊倒了
路飛仔細一看，那個路過的劍客原來就是索隆
因為再回而開心的路飛和索隆
但是正好霍金斯帶著自己的手下在他們面前出現了
完
From百度

扯左扯埋右

二代鬼徹
卓洛要換刀了

公平咩

有可能還龍馬刀拎鬼徹

三治 卓洛

睇來應該係還秋水，拎走二代

尾田咁撚大細超，可能係又有新刀，又有得upgrade 舊刀

還秋水都講得出

我就話索隆會係證明自己係拎得起秋水嘅人

秋水話曬係僅存嘅名刀之一，會唔要佢人打造過一把新嘅更勁嘅？
如果咁易有把更勁嘅刀個個都唔用名刀啦

可能放低3代換2代呢

應該打交打斷3代換2代

以前畫到毒佬既紫毒有幾咁勁，依加連條魚同工廠既毒都勁過紫毒，雖然未有紅毒咁猛，但你叫毒佬同凱薩情何以堪

但索羅話過唔再斷刀喎

爭咩啫 溝埋一齊變一代

霍金斯實力=？

仲要vs路飛/桌洛

被秒就覺得寫到佢太廢，對等就覺得寫到路飛/卓洛太廢，苦戰既話完全係弱化路/卓

點打好

應該占卜到路飛會打飛凱多，然後拉隊過檔

Run piece

結盟

似結盟啦 本身之前打凱多單野
除左磁石佬 未知霍金斯係咪跟埋凱多
似占卜到有勝算 佢單挑路飛索隆
唔好忘記佢能力有10下轉移

估計霍金斯應該好似城堡佬咁假投降實際同路飛合作做瓜凱多

佢舊講過唔會再輸同無我不斷者啦，咪又係斬唔斷鳥籠同輸咗好多次

話整就整就唔係名刀啦

卓洛
呢到d zoro fans又要出水了

唔會打啦
佢係有心打一早話比凱多知拉齊人馬黎

新星最中意 霍金斯同德雷克

幾多話之後先會見到有情報寫住:

路飛被告知紅髮死了

重覆同一套路, 又可以畫返1-2年

二代鬼徹係咪SSR級數

二代鬼徹!!! GET!!!
又有得睇卓洛威風事蹟

咁睇黎卓洛都跑左唔少路程

刀匠呢個伏筆一定係要整刀
所以二合一既機會好高

最後齊一二三代鬼刀，連攜加Buff鬼人化秒鳩鷹眼

點會唔用和道一文宇

邊有可能專登整斷把3代換2代，咁武裝式咪多9餘

和之國只係開始左兩話，
已經鋪定伏線比親生仔升lv

咪岩 和之歌姬

一文字退役戴係身唔用

鋪路上四刀流

親生仔真係唔同好多

同山治比真喺高下立見

山治都有戰鬥服

覺得會有人打低鷹眼
卓洛幫師父報仇 正式登基
徒弟無啦啦打師父其實好怪

第四把插係鼻哥窿

人地都係超新星
一打一好失禮？

佢一早雞左鷹眼啦。

公平咩？

山治就最後一集先有得buff
卓洛入島第二集已經黎料
公平咩？！公平咩？！

呢把係二代

即係五老星果把係初代

關五老星撚事咩屌

因為一早就有分析五老星那個日本老頭的劍柄和三代很像

果陣就猜唔係一代就二代

想睇下尾田作咩理由俾契仔換劍

咁講得 真係好大機上船

五老星果把同店長講果把唔同。
當年希留都有把疑似二代

卓洛秒超新星都唔失禮啦。
15億船長，卓洛呢個王副遲早閪極都要過10億啦

下週休刊

見到呢張圖唔知點解覺得好安心 好似咩都打得嬴咁
見到路飛同山治一齊就感覺好滑稽

尾田會唔會參考 金庸

二代 同 三代 互相一撞

卓洛呢個表情好型，好有武士feel

屌到路飛呢個pose
我估二代都準備比路飛玩殘

占卜降頭佬就算尻數啦
寄於4皇下嘅廢柴
我覺得超新星計船長的話 草帽 羅 基德 同對落果班 有個斷層係度

真 如果大媽篇索隆在場 3星將會全部收晒皮 直打大媽

路飛個新 look 好不倫不類

慘
如果係撞到山治,咁山治就柒多次

但撞到親生仔,比人一刀劈開一半

最後天狗會唔會打咗把妖刀村正俾zoro

鋪哂路，路飛無食飯又無得食動物，打打下個肚咕咕下就大意輸咗

真係除左四皇邊個都打得贏
諗番起水都去司法島佢兩個幫架火車開路用合體技型到
如果配山治就

唔記得邊集特別有提到草帽 羅 基德 德雷克 霍金斯
霍金斯應該算勁果班黎

冇記錯好似ph島茶胡子講

卓洛：錦衛門是這樣說的，路飛！「千萬不要引起騷亂！」
路飛：好吧，那我們之後再好好道歉吧！！

quote 錯圖

鳩up 下先
之前路飛咪食過一百個影子

會唔會突然無意識咁出劍術

想再睇路飛出劍

之前山治用廚房刀都好睇

輸左俾邊個